是日早午餐 餓撚請入。。。

扮鬼妹。

吉嬸日日都自己一個食嘢

腸仔上面果條咩黎

膚淺

其實自己一個更開心。。。

濛犬
係獅子狗

做乜個牛油果整到岩岩巉巉

咁都比你睇到
切開之後發覺未夠熟，有啲硬，所以用刀用羹再加手先整到出嚟

然

好地地做咩加獅子狗格格不入

買咗好耐都未食哂，所以將獅子狗同腸放入氣炸鍋度搞掂佢

拎走去先影相唔得咩

唔夠真實嘛

哈佬

公主哈佬
食飯未呀？

吉嬸好有創意

點解咁有錢日日食牛油果

吉是English girl

btw, 隻蛋好似好正 未熟晒
不過我多數打蛋果時已經落埋黑椒

都係擺入口食無所謂啦

唔是我買的

食左早餐 而家返工

me是麻luck佬。。。

汲取上次炒蛋過熟教訓，今次熄火後落蛋推幾推上碟，果然唔同啲
我係落黑椒喺牛油果先順手落啲落隻蛋度

星期日都要返工咁慘

臭吉

真 做商場啲工冇計

臭男人

你是咪m男，唔想起底碌到手軟

黑絲cs？

姐係開大個火先 夠熱就熄火然後落蛋? 下次我又試下先

我就大概跟佢呢個整法 不過冇佢落咁多蛋

腸右邊係咩黎

男人老狗唔洗黑絲 女同事就要

背我user id la

係呀，覺得夠熱就熄火落蛋，頭先我隻鑊唔算非常熱，我驚熱得滯一落蛋會熟哂個面，我落兩隻蛋

獅子狗

落牛奶炒

咁正，會唔會專注唔到工作

係我錯

下次試，想食澳牛嘅炒蛋

以前未煎過蛋真係唔知煎蛋係咁叉難
你用電磁爐定煤氣爐 我未試過用明火去煎 換爐既話又要再學過

我係明火架，仲要係鐵鑊

正

好正 腸旁是什麼

鐵鑊
除左條獅子狗之外 又黎多個中西合璧

Is.

弘，係獅子狗呀

rich

而家仲有無人用鐵鑊

要搵返個老伴嗎？

條獅子狗..... 我以為係酥皮類嘅嘢

Un.
腸同獅子狗之前買落，蛋同牛油果屋企人買的

不了，沒有人信得過，只相信自己。

勁，有佬

掟咗入氣炸鍋所以燶燶地

好正

是家人

實有架 講到好似就絕種咁

係正架
屋企有乜整乜，慳錢

可能係老嘢先用

畀老吉話係老嘢添

吉野嬸(內心黑暗)

牙欣同牙吉 都是花甲男子。。。

Is

賣相同配搭都幾好
牛油果

一路做一路。。。

呀中
今次個牛油果唔夠熟，有啲硬

劣J仔

弘是司華力腸

真係頂唔緊 全部20碎後生囡囡

弘好弘偉

痴線咩，肯定日日返到屋企都得返半條命